[加州神箭愛馬劍] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區IV

馬PO龍虎榜:
華可可 569
.0. 521.5
時時精綵(馬王) 381.3
我愛金世正 260
緣盡愛未完 203.5
小川ともみ 152.5
Adnan_Januzaj 138.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
幸運快車 42
Win神Ho 37
被馬會屠殺 33
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
寶高 -27.7
最強藝人吳宗憲 -44
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
覓腸 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
長井 -96
拿樸迪 -114.2
陳曉明應教港隊 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
潘頓正賤種 -122.5
梁家俊(無傳承) -131
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
超能量化歡騰龍駒 -184.5
跟方駿暉贏大錢 -207.6
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -292.5
冼毅力saint -293
なつめみお -307
Greenwood綠木 -314.5
金仕芬 -332.5
Priestgod -360.5
新力必 -363.5
福逸 -378
睇書 -380
奧書 -472.2
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -586.5
烽煙 -667.2

馬po戒球list
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世

71 維園見

Lm

1/7 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R8 時時有餘 (貓蛇)
R8 天外天 (新力必)
R5 大醇威 (福逸)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
例如天外天會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

今之真係唔賭

唔賭一場當戒賭?

平時玩開心靈

我跟

牙炯一係PR一係爛賭到仆街

笑4囧仔好多野要做

Keep on

【濠江馬訊】貓咪亂入跑道 有馬衝緊埋嚟！
29/6/2020

無論香港或澳門，馬場周圍經常都會貓咪的蹤迹，但若果在賽事舉行期間，有貓亂入跑道，恐怕有機會造成意外，甚至人馬傷亡。

話說，上星期五澳門氹仔馬場夜賽第2場舉行期間，當馬匹衝過終點後轉彎之際，發現竟然有匹貓在此時橫越衝過跑道。呢隻貓仔認真夠膽識，眼見成群馬衝緊埋嚟，依然視無忌憚，竟無懼色，亦唔打算等多陣，就咁一枝箭打橫衝過跑道，更在兩匹馬的腳旁邊僅僅穿過，完全沒有窒步停下來，場面相當驚險，好在貓仔沒有被馬腳踩中，安全無恙抵達跑道對面，大步檻過。

@列卓斯特

屌莎拉10Q
同賀狗打車輪
幫烽煙含撚
買一場盤 三格角 大波

貓蛇好勇

又話戒

我幫你做第1件

淒涼倉裡嘆淒涼

我為左屌莎拉10Q
唯有賭埋場波

估唔到麥加天神第一胎係配天文學家
老豆長老母短

冇前速冇爆法

一出即勝

DI配咗Maybe又係咁結果就係配咗Saxon Warrior出嚟

長短腳咁配都有好東西

saxon warrior咁配就兩場千六G1

潘狗強陣
KO雷啦

宮蛇點睇

今晚野雞波得烽煙蛇先賭

saxon warrior跑打吡嗰陣
啲人講笑咁計數
DI三千二 maybe千四
加埋除二唔到二千四

笑死

長力係咪多數跟母線

宜家唔係興一長一短咁配咩？
志在pass到speed畀後代跑平地賽

黃明志真係好撚癲

想同啲澳門狗餅馬跑下

Gel

賽貓

老老實實
二三場好惡
第三場果隻 好吸引 點睇

太易了啲馬太慢了

落班強配 試埋閘
但我會驚連連行運

尋日邊個講爆騷都三班頂呢隻翻四班

明志

Namewee

但同場又幾隻睇唔明 股票匆出轉場加程 捉金皇縮程 翹軍又加程

金仔

軍力勁3選?

潘雷依家幾比幾
仲未鬥完咩

場5班2200 = on9

我鄭出5隻，問你死未

估捉金皇落班
谷5班1650交代

計馬桃花盛應該殺得哂

又再留名

米高鄭

Poli

金

鄭俊偉讓賽

牙七！！

鄭俊偉癲夠未

國家係咪終於有任務比我？

71維園見

今次包三重彩

青心星跑泥

秘密武器勁跑王

婆娘怪獸陣

威哥真係ALL IN
富存大師咁生都拎埋出來搏

輝哥個陣

有女 大笑星

包尾五重彩

健全 有四隻腳都跑架啦

點輸

成堆谷草1200馬走過黎田草

輝哥7月5超強陣

食白果啦

超勁勇士1600

我以為我睇錯

連精簡最好都攝埋落去泥地睇下放唔放得到

鄭+肥8隻

羅富全好撚好撚鍾意增程增程增程

入左弱組算佢好彩

拎出黎燒下對手都好呀

海島才子
極速奔馳
富高
鎮山
英之星

全部機會馬

連連歡樂 一出即勝ok?

認真
3歲頂磅增程點讓後面堆馬咁多磅

四重有派彩

佢真係當自己有蔡神仙啲功力咩

雷又執一場

一陣一個唔留神可能執到一win
翹軍都難捉啦

海島炒咗鳩猴先算啦
極速要潘先有機
富高又有隻星球馬就頭暈
鎮山增程
英之星唔夠班

總結：白果

有無試過跑頭3 3隻都係底出

全部追開 追到窮

係唔係呀

海島呢d 馬要搵火車先夠做

何良怪獸強陣上岸

點取消轉數快

啱啦

海島才子披屎都未入過

牙拉果隻落班都有位望 擺前有欄 真係跑高幾分

屌

富高比管得掂劏

你迷肥 髒話牙七

跑第4 引人下場買

能相擁到白頭

想搏醒旺財 13檔 咪跟住二疊二位
上場果日利晒內疊前置 佢出閘跟呢啲位 最後追番上黎第6
不過25號拍順意寶 個口仲係麻麻地

唔會呢隻啦
連連歡樂

派膠比金蛇？
ok 拿蛇 你好野

冇

鎮山換唔換人

老屈得咁牽強

實力飛狗死撚開啦

講真 冠練認輸未

場新馬姚本輝要拜13同咸成果2隻擊殺呂果2隻

Hi拿蛇

周騎唔騎得郁呢d馬

呂個兩隻133
我就不了

拜13=拜和諧神駒=拜周俊樂=蘭囝迷周

每人都有派膠嘅自由嘅
Respect

連埋試閘 薛恩親手操咗21課

勁力十足都係13 d馬wo

咪講咗今屆冠練係告東尼

姚本輝同韋達好似不和

真 自由的 是你

腎仔早著成日講

和解左啦 同路人

而家未到你答辯時間

場場搞事

咁都關肥鬼事
是你

之後初出跑第4
下場換潘

勝賢點呀 繼續泥1200

呢到個個都早著fans

唔撚係掛...

等下季下話 撚狗咁撚

唔使再買

前2日會長先擊殺完金莊令

成日話等佢出啦 都幾好

等下等下又一季。。。

5班2200
五班告東尼報5隻

白頭佬

我暈喇 七色你講埋佢

真係好撚多谷草馬走過嚟搞事
隻運才想點

特區聯盟想點

咁7月1跑日馬啲谷草馬都要報

你派膠比金蛇
我同你絕交十分鐘

睇錯左草地

加州銀晉跑1200咩玩法

嘩又有幸運快車

喱隻同緻寶狗都係等閪拉上馬先似出擊

實力飛駒米能9c

道道嬴呀！

第2隻心頭好

唔好鬧交啦

拿蛇

屌哂你地老母
又話戒賭
我問戒賭資訊冇人答

戒唔賭球定戒唔到球？

使唔使加你名落戒波LIST

點

嗯

入list同叫口號有咩分別

幾耐冇見到金蛇

哈哈 今日馬會原來開
取消轉數快就係第一步

取消投注戶口

其實黃凱汶乜背景

去入錢就去入錢啦

7月5日迷肥贏硬
會展達人霸勝唔講啦
超重心一棍馬
放馬過來

大陸

星期日2200鄭俊偉5隻

需要啲時間冷靜吓

你好積極爭取加入迷肥四天王

會展達人我愛狗

7月1 都然硬

天地僑福 博愛友威

呢三場加埋輸60個馬位

發財寶差啲劏埋寶勝智勝

博愛友威 前一場個時間根本CLS
上次3疊，今次可比多次機會

放馬過來 真係退化

踢馬佬出5隻咩事

13係到計緊數點擊殺本輝d馬

入LIST 有人比人監察

【有片狂Loop】蘑菇巴米高被伴跳馬突襲噬傷腳
29/6/2020

巴米高昨日在聖格盧馬場被伴跳馬突然襲擊咬傷腳。

正所謂最難防的敵人，就是身邊的朋友，曾來港客串的法國騎師巴米高(Mickael Barzalona)，尋日應該有好好嘅體驗。事關他昨日在聖格盧(Saint-Cloud)馬場賽日開跑前，為一匹五戰不敗賽駒「大地光芒」(Earthlight)作公開試跑期間，竟然被身邊的伴跳馬突然偷襲攻擊，更咬住他的左腳步不放，最終騎者失平衡被拉址落馬，左腳更因此受傷。

根據法國賽馬頻道Equidia現場拍攝的片段可見，巴米高被伴跳馬咬傷腳，失平衡落馬之際，依然不忘右手捉實「大地光芒」的韁繩不放，沒有讓此駒走甩，相當盡責，落地後見騎者動靜狀甚痛楚。

巴米高最終抵著傷勢及痛楚，在昨日聖格盧馬場堅持跑完角逐一級賽，但其後決定退下火線，五匹坐騎須換人，認真無辜。

去片：

【賽馬以外】上岸即收兵？呢種思想Out喇！
29/6/2020

鄭俊偉今季頭馬數字可望達到二字頭。

幾乎年年都要打護級嘅鄭俊偉，今季真係算爭氣，早排已經贏夠16W上岸，最近亦有「牛精輝煌」、「有毅君子」建功，依家有19場頭馬，由於亞軍數目多啲，仲過埋高伯新排尾三，以一位長期下遊嘅練馬師嚟講，成績唔失禮啦。

不過，有啲人或者覺得，既然已經上咗岸，以鄭俊偉目前嘅兵源，應該盡快鳴金收兵，留返啲子彈下季再嚟過，如果唔係今季贏凸咗，萬一下季唔夠數咪大劑！其實筆者覺得呢種諗法真係好多餘。首先，如果真係做到留返下季就贏啲，咁就唔使年年打護級啦。無錯，兵源係有限，但有時馬匹狀態嚟到，唔通真係因為夠數，就即刻收埋話唔搏咩，幾大都要「贏咗先講」啦，事關有成績，先至有支持嘛。

其實下游馬房面對最大嘅問題，的確係兵源，但如果你只係睇住自己手上班兵，唔諗下點樣搵多啲兵，真係唔係辦法。況且你諗住啲馬收埋留返下季，萬一暑假突然拉走埋，真係喊都無謂。打響自己招牌，話明自己明刀明槍先係啱嘅做法，所以筆者絕對支持鄭俊偉繼續贏，今季頭馬數字有二字頭，應該無難度啦。

■山無陵

醉開心計到咁撚盡 做R2攞埋優先出賽權等7月8 5班谷1650

賀狗，史狗呢d幾時俾馬咬下

一步一步黎

線路光輝保護權拎黎跑沙田千四都唔等谷1650

烽煙無陵

唉用埋71先cut

應承我 完季抖暑都要照入馬po

壽頭抖足一個月強勢復出
做足功夫冇w都有p

到時會有賭球pr佔據呢度

上場直頭亂嚟

牙炯 pr

頭400 比潘搞死左啦，Settle唔到當冇跑過啦
前一場快pacing姐，佢個時間都係好快好出色，61分一定仲有得嬴

到時可能潛水多

1834633

加埋個檔好咗已經好難飛起佢

期待烽B賽馬筆記

做乜jer 我
角大專家拿基

牙七係咪拍撚左拖。。
冇撚哂影
個人又風騷左

牙滔瘦到.... 瘦過我貓同我金...

元朗國個太陽做乜撚
曬撚到好似乾蒸咁撚樣

去整杯Aello啦，涼好撚多啊手足

我又唔賭波，近呢兩次跑馬我又有野做，少上水好正常

啱啱先曬完三個鐘日光浴

我欺d馬仲未過黎既

呢度幾多女團PR

泡菜
48 46

好寫意既人生

呢個我認

邊度整啊手腳

元廣隔離

好撚高汁，琴日飲完

係咪有啲咩誤會？

你都瘦左，但夠唔夠我??

唔好掉低馬PO手足

金仔下季轉倉

行到過去我應該死左
蒸多陣算

咁應該係PR公司 接馬會同女團JOB

Condom黎姐

左一隻腳正能到...

醋頭家都正
不過佢應該唔就腳

馬po咁多屯元天人
屯元天都有pr

收工先去當囝介紹果邊睇睇

仲有兩日告別屯元天

波利蛇住九肚山同告東尼做鄰居係唔同啲

立即屌你老母

福蛇召喚就即到啦
話哂我地串燒三兄弟...

抖暑期間睇烽必賽馬筆記

閘網打開

唉吔

我錯囉咁點啊

福逸（高層）

住緊垃圾地區

佢哋人工低

今日又變番有棍

強如我頓都係執薛恩二攤同舊鞋
當家猴王
美麗傳承

暑假想拎哂黎睇韓劇+runningman

akb48 pr 沙穗，twice 彩瑛pr 覓腸，gugudan pr 金世正

韓劇追梗便利店同精神病，歡迎一齊睇
running man本身有冇追開先?

出番本烽煙馬簿
下季即刻有賭本

比多間你
元朗建業街51號地舖 - 醋頭家
又係正

AELLO 真係正啊手足，建議你去埋多寶 (格離街) 食燒賣，好爽

轉去邊好

呢間好似近我小小

句野真心好撚柒

你咁肥，想跟你肥落去

要由個柒頭把口先出到句咁柒既野

好啦入哂閘，閘網打開啦，慢一慢有四季旺，莫雷利亞打佢兩野先

高慶
個名都柒過人

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
天祿 HONG KONG BET C082 告東尼 丁冠豪 27/06/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
招財貓 RAKKIKYATTO C503 呂健威 29/06/2020
太平風 WIND PACIFIC D004 沈集成 29/06/2020

runningmag冇追開
早個零月係youtube睇到D cut笑撚到仆街，開始想追
不過由0開始睇好似好能癲

一定係葉楚航

個名燈到

我個時一個暑假睇左4年嘅所有集

睇10年點算

慢慢睇啦但中間個排係悶d

我#232咪講左...
原來比人無視左...

You are blocked

迷肥係你啦！新力必開齋大勝呀！

睇黎暑假我唔得閒上水了

你啲賽馬筆記點算

招財貓 - 列卓斯特 aka 你地嬴好能多

跑完煞科整合下先

我記得我都已經一日睇3,4集都睇左咁耐

有冇人開始展望下季

由0開始睇有排你睇
不眠不休睇一個月先睇得哂

又咁快諗開鑼

當500集 個半鐘一集 45000分鐘

球又戒 馬又抖暑 暑假都無咩好做

晨操跑4k

去隔離馬房睇下d好耐冇見嘅老死

爽呀 !!!!!!

邊可能日日跑

冇無視你 親

乜野 當500集????

當自己巨橙

日日係馬房睇running man, 幾時叫老苗整個電視比你

毒撚PD果兩三年可以篩減啲唔睇既

閘網

必蛇係澳洲睇咩節目

必蛇暑假做咩

邊幾年 ??
果幾年揀人睇

當lm啫 咁都唔得

17-20年頭
當然佢都有少量高質集數既

賭波馬暑假活動：賭歐聯

大醇威屈我肥係咩玩法

必蛇想踢人入會

個幾年淨係開場開1個鐘

金蛇俾迷肥圍攻

迷肥

Sorry當囝

才藝表演，無限Havana
暈暈地...@尊兄 幫手講埋落去

戒波list暑假活動:賭歐聯

跳舞跳到傻
烽煙蛇有冇迷咩韓星 揀返個d睇囉

on9

咪能屈 我高慶

唔賭了

你識d野

唔怪得知你唔入LIST
你老4拿基都好快會除名

除定先都得
你班撚樣完馬季會忍到唔賭球

佢飯Twice，夾埋得1集半比佢睇
但idol上去未必好睇架，除左Apink
早期有鄭容和、近年有姜漢娜既集數都值得睇
18年多熙真英漢娜相燁 客串果個旅遊特輯都唔錯

收爐啦

Twice唔只 有3集嘅
早期撕名牌好撚正
Btw睇左新1集未 超能力戰

戒賭not口號

最後4日 全部賭晒笨輝 威哥同淒涼佬我唔信會輸錢

真

未，唔好講

今晚已經除得

都係好遠
不過試試佢

Thx 睇&當

我都未睇

鄭俊偉出黎殺曬

肥鬼殺哂

何良擊殺晒佢地

馬po戒球list
寶蛇
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔 suspended Reason:歐聯都未開就準備賭
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世
牙囧

有相燁 漢娜好期待

呢個廢人憑咩

葉楚航！

薛恩貴為悉尼冠軍級人馬，可惜嚟到香港嘅表現，就真係彈多過讚，亦係全季發展嘅外籍騎師之中，成績最差一位，暫時只得12W。原以為早前響夜賽爆冷贏「有毅君子」，後上鬥贏雷神嘅「仙履奇遇」，應該激起無比鬥心，豈料好景不常，啱啱又被潘頓爆樽，先前響佢胯下無影嘅「心頭好」，啱啱改用潘頓由蟲變龍，真係一盆冷水照頭淋。其實呢輪上仗用薛恩，然後改由雷神接手嘅馬，已經一再有爆樽鏡頭，如今又輪到潘頓，先前已有「常感恩」，近戰則有「心頭好」，周三輪到「老實人」。

2019-2020
真正既煞科戰
隨時預備起步

克蘭芝一哩賽8.16復辦 馬會暑假照受注？
29/6/2020

受到疫情影響，新加坡仍未恢復賽馬，但當地馬會已為賽事重開做好準備，並為一系列大賽訂立復辦日期，其中近兩季均有香港代表「川河尊駒」勝出嘅克蘭芝一哩賽，暫定於8月16號星期日舉行。

另外，馬會今年原定轉播及受注新加坡嘅克蘭芝一哩賽馬日，但由於新加坡暫時賽事而擱置。不過，如今當地馬會決定於8月16號復辦克蘭芝一哩賽，馬會已打算於抖暑期間轉播受注此場海外賽，但一切仍有待政府批准。

今晚點

又想逼害賭仔

8月都有馬賭

戒

戒到7月

8月播呢啲倒不如轉播KGVI比我哋睇啦

應該同新加坡有交收 要播番1日半日

賭南非 好撚好賭

為了屌莎拉10q
賭個盤 3格角 同大波波

一堆7月1叫人送頭既post

PR bogo
月薪50k

我AELLO> 呢間，呢間都OK

講真，講常感恩，
皇天直路1000米果場都癲啦，
跑1000，跑左一半都仲發緊夢舒舒服服

沒有送頭 只有濫捕

150先抽出嚟望空呀 點止一半

當你知道一早有濫捕
一早會用致命性武器
仲叫人出去
做人唔好咁仆街好嘛
比返少少良知啦

你話武力接近（淨係出胡椒噴霧）
無問題Fine既
但依家

個場買咗，可以點

我日日叫人唔好再出
有活動地方去都唔好去

有早知無乞衣 搵忠心勇士常感恩全餐F4就肥

唔同意

唉

我買左啊屌佢老母，ON9
所以我係真係好憎皇天

三大撚屌不知所謂: 皇天，柒俊，死火綸

摩文摩咁易都唔買

薛狗 賀狗 拉狗

我淨係摩QQP 見到史咁跑已經暈咗

呂健威連羅富全大師共同勝利呢啲都拎出黎

頭三去撚哂group
第4點練

要贏

暫時睇呂健威連櫃桶底嗰啲都要出
佢兵力真係唔夠笨輝同淒涼多

下年從化都係冇佢？

百勝龍都贏

佢唔可以撻新馬賽

冇啦 佢馬房手足冇人肯上去

勁力十足 十棍

何良差兩場 出兩隻岩岩好

佢新馬賽擺明係要雙保險
問題係讓唔讓得起人地133

歡欣再好左d？
上場睇落呢隻唔太讓得起

角大 十棍

我覺得唔好因為呂姚要爭冠就買佢地d馬

13伏兵已經埋伏好，準備擊殺呂

上年比大摩撚左幾日

屌曬你地呀
戒撚左

基本

呢啲場合隻馬易操控既借陳蛇就有著數

新馬？

精彩有你俾完同何妖撚完 我頓接手贏左佢

借到陳蛇就126
不過佢嗰兩隻都唔係啲易騎既馬
周蛇十三一定唔放人

Kwun tong wait

Lm sin

我頓示範比你睇 咩叫順滑

周蛇應該騎和諧神狗

上校

分享 thx

唔關佢事啦 俾人夾完就收

叫雞未

真係on9
去谷草都柒柒下
再跟啦今次

第一次接手果場 果種順滑

想食老雞 有冇咩推介

睇返上場邊條撚樣騎勁力十足，原來係史狗，可唔可以換人騎呀

幸福老雞

我上場都有。。佢一跑1400頭兩次都有跟 但第三次。。。

大紅包都贏真係無得賭

新力雞

7月5再底出

騎得差到

出唔係問題
而家個遊戲玩法我唔buy

精彩有你雷狗又放頭又三疊又早走 何妖又大外檔又跟唔到 兩個騎都頭三 我頓W啦

禪勝寶狗一輸佢就收皮

貓蛇叫雞聖手
晨操睇女女點晨課
步履開揚 帶埋眼罩 fit 呀

講真，係會騎高d
但睇番幾次片，佢做果個時間 (1600) 其實真係好一般

勁力十足擊殺佢啦

呀kit 老貓

輸就預左

真??

告狗連鳩跑王都出

今次呢個女女降班
晨課好生猛

勁力十足試閘真係好左唔少，佢忍住最後100 試一試
不過呢d馬咁green，冇檔皇天一定又柒

諗起佢都唔撚開胃，on9仔咁

一定

潘

定切撚

洪荒駿駒點睇

頭場婆娘果隻跌50磅

佢唔似夠常山，明月果堆砌

狀態fit 呀！

馬post唔好講政治啦

賭返波算
屌你老母

又話介賭波

weak能到 一日都堅持唔到

呢個周未勁能多角小

又有呢啲言論，「乜乜po唔好講政治」
鄧小平講馬照跑舞照跳係咪政治啊

手好痕牙必

好撚On9
白撚痴 人出世 9年/ 12 年免費教育 都係政治啦
政策唔係政治？

@Bogo

賭埋今日 7月重新做人

屈福特爭護級都比人禁屌唔刷角點賭

難以想像到2020年仲有人會講呢啲野仲要係連登

法國打吡after first forfeit 仲有27隻馬留係名單

法國橡樹 after first forfeit仲有17隻馬留係名單

啲閪名

卓越領導

買角小味得

你女人贏勁能多

回歸香江重唔穏勝？

眾人之事就係政治

佢既錢味我既錢

神期大帝落班交代？

唉狄狄仔騎轉數高都係要買

邊有得唔買 希望有10倍

簡而精

我覺得新馬賽根本唔應該俾見習生騎
你打吡都唔俾見習生騎啦

1400 搶唔出

睇傻俊點跑

屌你老母乜撚野快樂琪琪

Kiki

邊條傻系排1000米做尾場

想要電路一號
洗唔洗驗腦

路短

1100萬水貨

巨鳩拍面

點解要驗？
正路機會馬嚟

嘩唔怪得牙佳成日想中出牙cake

牙cake

Amhran Na Bhfiann
Armory
Emissary
English King
Gold Maze
Highland Chief
Kameko
Khalifa Set
Max Vega
Mogul
Mohican Heights
Mythical
Pyledriver
Russian Emperor
Serpentine
Vatican City
Worthily

隻里見乜乜吹到大一大 咪又係唔跑

好重機心

港女樣

日蝕有enable deirdre lord north ghaiyyath japan magic wand

原來開到Post 4
你地贏好能多？

Kameko做乜走去跑葉森

一早話咗跑哩半

一哩跳上哩半
留係法國咪算

某部份騎師已經講咗自己係葉森打吡騎咩

Kameko 誠仔
English King Frankie
Highland Chief 戇豆
Khalifa Sat 馬昆

去法國要換人

係咪有個大聯盟拿基做主席?

Tawkeel唔去葉森即係留返係Chantilly啦

馬po再出發大聯盟

烽煙蛇又話搞個賭馬組織

最佳一哩馬

我見有個LIST

單睇績都難啦
打吡二三名對住古馬全無還擊之力

請問勇武有咩用

好劣 老到

LORD NORTH 一舉攻下

我做顧問啦 戒球我專長黎

今晚野雞買什麼

迪雅卓真心唔入流

2x1 500K 福SIR
我見個LIST 有你名

度好馬了

LIST好撚死既姐

英國馬主由4/7開始可以入場觀戰，但需遵守防役指引

佢戒賭仲難過佢生返啲頭髮

口頭戒賭

又話改名?

諗唔到改咩名好 有冇提議

想包含金世正

我屌撚爆金世正

俾D尊重OK

奧B步書爾

我射了金世正

賽日頭條
騎師何澤堯本星期三手執多匹實力賽駒，能否把握機會增添勝仗？

今次燈何妖

我同金世正做愛

超仔又改名

15日後再轉返

真.迷周會長

一棍

奧書爾金世正

馬po戒球list
寶蛇
必蛇
烽蛇
福蛇
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世

呢班友戒球

金世正我屌你咁撚串？

Hi

今晚精工
陣間開post爐般尼

諗左陣邊個係艾蛇

佢搶晒口，要交俾肥鬼慢慢調教

成班痴線佬

睇腎了

你老尾你做主席

你最撚搶口

咪戒左幾粒鐘囉 暫時睇係成功窩

一至五朝6晚12就割球大聯盟
一至五凌晨凌時至朝早6時 六日全日就角球大聯盟

其實你地迷乜撚野
就咁睇好撚醜下
成隻呂宋火山咁撚樣

口號黎

加入戒賭未呀你

佢連金世正都會擺落賭台
點會戒賭= =

冇左我既

邊撚個信你會戒球呀咪玩

我已經參與割球
你呢

牙炯話唔同球同莎拉話自己係處有咩分別

你班仆街信bogo 都唔信我
佢贏幾百k 邊會戒

入list未

佢今晚同你扑完咪唔係處

我已經同奧書爾合為一體

莎拉應該真係處

廢綸係冇撚用架！

必 開左個必勝群組

想JOIN

想join

會費幾多 聽聞角球必中

迷肥吧我沒有辦法

會費問阿必 我跟必搵食

想JOHN

唔該必

唔撚ADD埋

開左戒球群

你開角球群
方間有幾多個角球APP

食字

我必字頭

點install 365

嗶嗶 嗶嗶嗶

Apple uk

講真有戒賭list不如整聚賭list

你帶頭冇撚得she

遠離賭博

用返g10al算 反正佢都係咁

每到第一場開波就合拼

1.絕望療法。絕望療法是一種比較極端的治療方法，意思就是要切斷賭博人士的資金來源，然後放任其輸到沒錢賭博為止，一般來說簡單粗暴，但是效果不錯。沒錢賭博，也就不會再去賭了。但是消耗的財力比較大，一般不建議使用。

2.危機療法。危機療法，顧名思義就是讓賭博人士時刻具有危機感，想到賺的錢要拿去做大事，是不能隨便花的，想到如果拿這些錢去賭博的話，家人、孩子都不會再搭理他，讓他時刻保有一種危機意識，這樣賭癮也就適當減退了。

3.警示療法。警示療法可分兩種：一種是自我警示。賭博人士可以通過張貼小紙條、掛橫幅等方式時刻提醒自己賭博有哪些危害，提醒自己不要賭博。第二種 是他人警示。賭博人士可以要求家人朋友監督，時刻告誡自己不要賭博，也可以加入戒賭的社會小團體，通過相互交流，聽聽他人賭博之後給他帶去什麼災難來警示 自己不要賭博。

4.心理療法。心理療法就是通過心理干預與心理暗示來治療賭癮，同時配合心理醫生參與治療，通過向心理醫生述說自己的情況來對症下藥，尋求解決的辦法。

5.轉移療法。適當轉移賭博的注意力，可以多多參加戶外活動，如游泳、打球、騎行、旅遊等，也可以適當培養自己的興趣，如畫畫、唱歌、下棋等活動來轉移注意力。只要注意力成功被轉移，對於賭博的想法也就淡了。

賭到最高境界就係融為一體

X錢家常便飯 下場又賭過

唔撚ADD?

有冇燈閪群組

6.轉數療法: 使用轉數快服務假裝自己沒有X過。

戒賭要用方法

我開撚左
冇人入

冇錯
最有用就係大賭

絕望療法

燈閪得你一個

支持 突出自己希望引到PR注意等馬會請我

If you can’t beat them

但是效果不錯。

戰到一兵一卒都要同馬會鬥過
必蛇金句: HKJC 放馬過來

必蛇真係好撚能型

成個白頭佬咁

我輸剩條底褲

仲有底褲 即係仲有本錢

是你

黃良必

呢句真係好撚型
原本戒緊賭都即刻入錢重整旗鼓

今晚賭本

施覓腸
在馬場內工作，擔任Racing Specialist一職，上季起常透過連登與馬迷交流、分享賽事心得。

杜波馬
從2012/2013馬季開始於馬場內工作， 2015年成為Racing Specialist，在連登的賽馬PO分享專業賽馬知識及心得。

拿撲迪
2011年參加「講馬之王」訓練班入行， 其後在馬會擔任Racing Specialist。擅於分析馬匹近況，亦嘗試從不同角度探討賽馬。

必蛇 戰鬥格

施覓腸

三大pr

笑撚死

Football specialist

多謝呀莫雷拉啦個場馬佢

講馬之王出左海外腎 同文東

好多馬都想我用絕望療法

輸得愈多 我地愈強大

今個月未夠強大

我見到我般手馬我好絕望

輸得唔夠多

義字當頭

拿撲迪
2011年參加「角球之王」訓練班入行， 其後在本會擔任Corner Specialist。擅於第一時間精準報角，亦嘗試從不同角度MARK 低球証及球員呃角同救角情況。

屌好撚好笑

有拿蛇 有角大

好感動
為左輝哥連118 都做
水都唔飲要救贖自己

今晚D球點

今日有峰煙蛇最愛既英乙
有晉級賭

飛都出左比你

今日必 有必勝心水

出未

118使撚做咩

必唔出 有乜撚野計

120超兩磅

😍

有冇人改做賭波的力量

我adblock block左張圖

最緊要有心
睇下割撚連121都做唔到

靚過金世正

咁好易姐

呢個超哂班

岩岩收工食緊飯。。。

澳職同美職番埋來
真係要同割角SAY HI

澳假無限角大

即刻白飯都覺得甜

即刻覺得d 癱仔阿姐順眼左

咁仲有窮人?

有請角球專家

拿基

拿基MARK 底左澳職厄角球証

Chris Beath

之前波po有人cap張澳職食角gif 好正

我愛金世正

1999年起在報章撰寫馬經專欄，熟悉寰宇賽馬資訊。2011年起獲香港賽馬會邀請擔任越洋轉播賽事主持，2015年起為主持澳亞衛視節目《賽馬直擊》，今季季將主持《胆識過人》及《賽馬直擊》，為大家帶來詳盡的賽事資訊。

拿基整

蔡世正？

英乙角大？

講賭就傷感情啦

篇野講呂宋火山爆發？

唔賭就一生捱窮

唔賭就冇馬po架啦

又爆

有冇角水

角水精華。。。。。

勁飛翔贏呀！

又捉到。。。。

你

叫關盈富 盛唐文心 榮彩大道 又死入黎

今次真係有

谷草煞科係咪又3班1650?

角細。

角大輸到仆晒街
不如從此轉做角細黨

彈跳寶高好勁

百寶袋又係未有過place

你買角細就會係補時刷撚爆你

翹軍果場馬呀多謝莫雷拉佢

1️⃣1️⃣ entries for the Investec Oaks at @EpsomRacecourse:

🏇🏻 Bharani Star
🏇🏻 Dubai Love
🏇🏻 Ennistymon
🏇🏻 Frankly Darling
🏇🏻 Gold Wand
🏇🏻 Love
🏇🏻 Oriental Mystique
🏇🏻 Passion
🏇🏻 Peaceful
🏇🏻 Queen Daenerys
🏇🏻 Tiempo Vuela

屌 講下笑 講左戒球

今次想要了

又口號

叮噹啊

冬甩個爸爸

快

一陣睇完早著訓教 咪撚賭馬

咁賭角

銀紙變廢紙

好撚痛

最撚痛係60分差1-2角爆，頂足30分鐘，最尾補時無啦啦刷隻嚟爆鳩晒啲飛

騰龍駒 (B349) 30.7 28.4 (59.1) (黃俊)

賭錢原來真係好攰
D人根本唔明白我地既壓力有幾大
賭錢其實就係用盡我地所識既一切 去做一個決定
呢個決定唔係普通既決定 係一個發達既決定
隨時會改變我地既一生
但係做呢個決定既時候 無人可以幫到你
你只有你自己 一個孤立 無援既決定
好多人話 人生最重要既決定最多都係十零個
咁唔怪得之我咁滄桑
原來我一個星期三/日就等於人地既一生
事實上 我每賭完一次馬 我都會同我女朋友講分手
因為我知道 呢個女人根本唔明白
我經歷左既野有幾多
我地既距離越拉越遠
同佢講完分手 我搵左個公園坐低 飲住罐1664 點著支煙
開個排位表 繼續度馬

決定戒賭
諗左好耐

屌 打錯字 咪撚賭波先岩

List內第一位失守

銀紙當銀太陽賭啦

挽留

我福真係好撚唔爭氣

weak

拿蛇出撚左角水
焗住跟

我都仲忍緊

講真 今次我四選要返佢
上次冇要難跑

戒波精選：
福 -40

OMDB

呢場個連角第一個係送

福仔真係
點搞啊
係咪個心唔夠定啊

好彩紅磚勇士外過佢

張名單咁快就有人失守

上次12檔一嘢飛咗佢啦
今舖3檔bounce back

係 之後又發神經俾人出波狂送角

講真 呢隻好撚尷
跑就一定跑高啲 但冇欄又西西地 又唔順個口
我等佢谷1650 泥1650 好過啦下年
1400 唔似贏得

我覺得機會大
除非拉搞事 死隊
一係田果隻標童 1200 馬逃快左
咁百寶跟急左就麻煩

有水唔俾埋

我們中出了一個叛徒

你失守先

你做乜比蘋果福仔
一食就犯戒

囧字失守未？

無賭

未跑完步？

？？

搵錢咁辛苦
轉頭又比返馬會 好On9

唔好當馬PO手足CONDOM
灰心，可以
放棄，不了
HKJC，放馬過來

岩岩食飽收工番到屋企 睇個早著沖個涼先再跑
好撚攰

做叛徒要俾拿蛇中出

HKJC 企業傳訊及公共廣播部總監
福逸

11點跑步？

我都成日夜跑。。。

暫時睇冬甩1400 1600應該都啱跑
今場都唔得應該冇藉口可以放手㗎喇
你講嗰隻信騎練合作囉
印象中今季ok

忍唔住賭下波姐 唔使中出佢啊

走幾次光 formline都可以 4班都想跟
重點係 跑得少 落班好位 對手唔同哂
除左呢兩隻 霍果隻我會拖
畢竟獨擅此程 識贏先啦 而抽到好位 用能叔岩數

唔洗陪女兒？？？？？

今場買翹軍仲有冇肉食...

寶尾莫跟

馬po戒球list
必蛇
烽蛇
福蛇 (betrayer)
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世

就算失望 不能絕望

蘇狄雄6x57wp easy win

一係夜跑 一係朝早跑
不過我比較喜歡早跑
夜跑跑街辛苦
朝早跑跑球場簡簡單單
都係早d 訓聽朝跑算

你迷方？

無錢點撚樣唔絕望

做下運動好正常姐

。。。。
係味想逼我上絕路

賽績派一定mark實霍呢隻啦

福蛇要俾其他人中出
點睇？

捉win神出黎填數

你對唔對住我哋

我愛狗happy大師換左timo werner 會唔會有機會d

我無得揀

我下次改做 (莎拉)
大把人爭住中出

我了

呢場冇咩頭緒

micheal casper 咸

覺得V1 可能幫到
但13 檔尷

聽聞賽日頭條燈咗添姆瘟拿
欄主圓你問返佢黃紙兄弟好啲
@貓

佢好似鍾意飛出十九疊衝

慳完拉出 同全程出面 唔同播 （C欄）

依家啲跑道唔可以用以前把尺嚟度
C欄分分鐘利外疊都唔奇

請珍惜何良

除非超級利外疊 / 大超班
C欄沿途3疊好難蝕得起

何良上山概念馬
大道至正
大眾歡呼
勁快步
快快趣

仲有兩次機會 唔驚

會讓比佢上岸啦

C跑道我成日記住隻眾歡笑大外衝贏

岩啦 我愛狗前段慳 出灣拉出去爆一段

何良嗰兩隻新怪獸好似唔錯
初出唔好即贏ok?

何良上隻一出即勝馬係邊隻

覺得賀賢 會有大茶飯

駁唔到

有冇考古學家解答下

火紅人？

買左邊場角

呢隻13年，何良7年冇一出即勝馬？

我真係搵咗陣
之後放棄咗

英乙

諗唔起
初出三甲都唔多啦

Gun

彩耀全球？

今季有木火同明

癲

大醇威

呢隻垃圾馬 我當佢退撚左役
比佢呃過幾次錢

14年尾，即係都有成6年

呢隻俾婆娘玩到彎咗啦

比佢呃過一次，谷草果場可以一步都冇嘅

跟

今季何良轉出去3隻馬有佢頭馬數一半有多

明月與龍發財寶

加埋8w,與龍贏到G3

以前佢有隻馬
叫做萬能之功 唔係真係咁水
條垃圾根本唔識練馬
我心諗未熟透咪亂出啦 搞到馬又救唔到 低過21 分
傻閪黎

不忘初心5分

當大天龍賭

盛勢-2

妙算達人 -4
薈力之城 -4

妙算達人今季得頭1場唔洗排雙位數

你望吓薈力之城
咪一9樣

之城系依家要靠進力孭起佢

買能左睡超角細又訓得 cls

上年仲同緊爭分奪秒 紅衣醒神跑 今季要跑3班

呢d 西波緊係大

真係賭球pr

心靈投注勁中100k 摩里倫斯

派未。。。

心靈派

今年漢普頓宮錦標第三嗰隻賣過黎

咁早

寶蛇又羊錢

無買又全角大，屌你老母

潘頓騎美麗笑容試閘
但全日都唔見莫雷拉
係莫雷拉請假潘頓替工定俾返潘頓騎

等兩格 比狗賭
有冇買

買撚左
冇第三格想4
戒算

戒完可以再戒，係戒賭學黎講
一定係好高好高既至理名言

波圖10.5B

朝午晚又要戒賭

葡超俾狗玩！

佢地好25。。。。又唔戒

賓州下盤派錢咁派

戒撚左賭。。。

艾道拿郭立基祈普通出現流感病癥

心裡想戒
身體卻繼續賭
........

朝戒晚賭

距離你復出 仲有27 小時。。。。

寫左段感言

你地又贏好能多
一個二個又賭波
明明賭球就是錯
剩我獨戒果真傻

加入嗎

我福人格分裂了

我都真戒
成功左一晚

拿 有無睇卜心去船p著泳衣

圖？

馬場大流感

叻廠連火天大有都要拎出黎

戒賭了

真係好希望佢仆街

火燒籮友就有佢份

金仔頂唔住

你洗定籮友俾拿蛇中出啦

睇人仆街最開心

唔知係咪谷草煞科五班1800出
田草冇賽程

都無野睇

我地唔係賭球

我地利用球賽做槓桿 去搵馬本

如果想贏睇嚟要問過牙鄭先喎

擇名未?
明目張膽

一早摘咗啦

我琴日身受其害
一時誤墮PR陷阱，買能左球
今日的我，已經沒有極限
一撚定戒！

依度好多人誘惑賭球wo,囧字果堆

馬po戒球list
必蛇
烽蛇（退出）
福蛇（退出）
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世（退出）

得返5個

你心腸黑色...

果場買財帥，最後一次

身材好好....好fit wor ching

馬po戒球list
當仔
必蛇
烽蛇（退出）
福蛇（退出）
拿仔
憲哥
艾蛇
覓腸
人一世（退出）

講咗咁耐圖都冇張
係咪要屌老母呀？

做咩排斥我。。
明明我受害者

好撚悶
有無外國馬傾下

唔撚識。。。

葉森買邊隻

俾金蛇你頂住先

English king

咁講本土
好撚悶 傾馬未

好醜

傾啦
老實講 聽日我自己無重心馬
覺得幾難賭下
應該會損手爛腳

係時候試下愛馬劍

F4食餐未

對你好失望

必蛇點睇好多手足琴晚背叛我哋去咗賭球

我都好失望，拿蛇你亮劍未

烽B有賭咩

賭咩馬

7月1 end game la diu

有冇卡比
有就食佢老味

唔賭啦屌

食麥晴欣

咪撚ON9
刨馬啦

戒賭呀 屌你老母

#843？

我球探都del埋，展示決心

球探 係歷史APP
廢APP一個，注定不會成功
你Del app = 用石頭dup自己腳

垃圾app 唔會用

有咩APP好用

叻廠咁都補到隻出黎

笑到噴水

365

梅花一定最細

第四場 –「電子群星」

獸醫報告，「電子群星」賽後翌晨右前腿不良於行。「電子群星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

拉狗

明明就係福仔收到必中角水破戒引大家賭球

射了 thx 拿蛇

係 我都係呢個玩法
次次總有人出完階尊 出梅花
成班屌鳩佢，都唔知邊度學番來，仲大大聲話我錯

2020仲有人鋤DEE
POKER同鬥地主基本啦 鋤乜能野DEE

想過大海玩大細

見到呢隻就覺得佢愈黎愈李易達feel
又係d轉倉馬贏到夠上岸

人衰行路打倒褪

連隻馬都反佢

想賭但無錢了…..

仲想出黎護級

就算出到
你用曳恩咪又係死

心中有您應贏變輸

legend blake

下鋪擺阿般熱食

笑撚左

轉個彎闊過西隧
開鞭幫何妖R格肋底

比個廢人搏馬 點贏

返谷草食得啦
最奇係田草千二有飛

早幾個月香港有場都係咁

啡格

本身過左 堯打返過佢

大佬啊，白頭都係賭錢姐
跑1650 應好熱，1400亦然
1200先有得比佢賭下

屌佢老母

No bet la
Waiting $1m ar diu

你變左了
你去睇小賴啦

杜波馬

張語噥屌打。。。。。

佢都正嘅 但佢mv套衫好7 對鞋成對水鞋咁

聽日想跟文家良搵食

反而采子越睇越順眼

你1600萬

鋒澤又係好撚正

平時上節目 d衫

正常地C+3 飛到出大外疊衝真係無幾多隻得

尋晚集狼人殺我睇完第一輪已經捉哂3隻狼

迷采子

識啲野

講緊女
鋒乜撚嘢澤

甜到漏

好撚正
佢啲偉晉嘅互動好搞笑

偉晉自己one man show已經好好笑

身材又fit
上綜藝愈來愈好笑

佢地有無搞過野？

其他佢哋5個有邊個係直
淨係知查個毛係

又就快爆po

戒賭得啖笑

行動左

必勝群組 解散左

鋒澤 好得意..... 好正
又靚仔，又毒撚格

有冇諗過del hkjc app

09 直啦，呼呼係女友
鋒澤都直，愛小妹我

屌佢老母落飛又唔入Q

何妖獨贏6x1

應該得小賴係真基？
偉晉係那那地姐？

試過
一到賽日dowload 番

買幾多

唉屌你老母足波

1m

我受

偉晉同鋒澤我真心睇唔透

輸撚死你

余詠詩俾白頭佬掟上去從化

屌哂你地老母

空氣好

即係鋒澤係gay啦

無敵勇士 vs 夢想成金

轉個頭比bounce back 殺曬

垃圾球員

垃圾會然

橙撚到。。。

球囝

[樂多福放眼量] 七月一日沙田十場泥草混合賽日討論區V

地方大空氣好

聽日真係傳說中嘅馬照跑

已經吊緊鹽水你仲要燈佢

佢好憎何良

直架

正皮咗

法國你同列卓斯特成日扮無棍會員

偽娘

1001乞食

1001買晒周俊樂